後生仔傾下計Enson挑戰Error保狗

大家有咩睇法

做乜鳩呀on9真係會傳染

理得佢係楊明都好
打柒保狗一定撐

Enson 是WHO ?

後生仔傾下計嘅茄哩啡掛
識佢老鼠

後生仔傾下計冇睇過

點解唔打柒孔德腎
Flirt女Flirt到害死人喎

睇佢ig囉

Who?

係打都打左隻臭雞先啦
幾時輪到孔？

保奇想扮alan paul 打拳洗底

唔係fucking champ就唔好係到talk shit啦

香港人咁建忘

睇錯eason